講真 幾掛住肥絲大隻

印象最深刻係佢開咗個po 標題係「法國宜家連燈仔刀on7.99」

然後入面幅圖真係法國宜家傢俬賣緊一個燈膽同把刀 $7.99

好撚想搵返個po或者幅圖

gay

好掛住佢幫每個po評分

已經唔記得最後點解會消失
係比人ban左？

都唔明佢有咩錯

肥老師自劃像好經典

8/10

因為永久封鎖真係咩都睇唔到

係 開過啲po 或者comment 完全搵唔返

煩就煩咗啲，不過嗰時的確少啲5p字。

人地係度個時又吾珍惜
吾系度先掛住人地

低級趣味

Ban埋右？

圖

肥絲大隻煩撚到仆街
ban咗佢係順應民意
如果冇ban
2019年啲令人好嬲嘅警暴、抗爭po嘅第一個回覆都係肥絲大隻捉人錯字
你會點諗？

原來嫌煩唔啱聽就要bam
嫌人煩咪永久封鎖佢做鴕鳥囉

我冇封鎖佢喎
咁點解都睇唔到嘅

推廣正字係維護香港粵語文化好重要嘅一步嚟

情況相近如果抗爭post出現蝗語睇你覺得會唔會冇人理

有一日碌碌吓post突然見到肥絲貼咗幅bam圖出嚟 以為睇錯id

##fatc

咁佢咪自己開po屌人囉
下下都好似bot咁做第一個回覆騎劫人地個po
同PR效果一樣
就係spin

係連登封鎖咗佢

咁佢嗰陣又真係同bot 冇咩分別，每個熱門po 頭幾個comment實有佢

多謝你

系牙
禾刀割牙😳

條撚樣矯枉過正
乜q都要加個口字
好似嗰，喺，咗
屌你就算唔加個口都睇得明啦
我又唔係打5p字，咩刀，牙，甘呢d
執到咁正做乜

你打啱字咪唔捉囉 又要錯又要屌鳩人捉你

畀連囝搞走

我就掛住奶波魔魔，明明就無講錯到

自己都打錯字但走去捉人錯字又自稱老師
成班話掛住佢嘅傻鳩應該係字都未識多隻嗰啲

你執撚咗d ，挽，玩 撚先啦

咪就係有你呢啲人覺得咩都睇得明行得順就得搞到依家咁囉

左光斗單野

之前有post留言打：
吾/ 刀 / 巧

完全無人屌

啲5p 字都好意思寸返你轉頭

佢糾正人打錯字做得好好

民意？你問過哂所有連登仔未
你就係民意呀？

比蓋清狙擊

被代表晒啦 黃衛兵一向自稱有民意
連登式民主未聽過？

左光斗

根本當日屌佢既人佔多數，話佢阻礙討論

經典

條友駁唔到

咗

肥絲icon真係不了
好樣衰

點解連登要封鎖佢

欣賞佢撚鳩人寫錯別字
正字好重要 推廣寫正字 盡量保留香港文字 推動口語入文

講啲野同獨裁政權一樣
你煩就封鳩你
打5p字 有人提出問題就封左提出問題既人
覺得佢煩咪個人封鎖佢

肥絲貼ban圖

上神枱

有個講打邊爐好正

死左啦

好掛住肥絲喺每個post捉正字

@龜頭小嘴

有冇死埋右？

無

竟然有人幫佢平反
當初連登仔屌到佢仆街

唔明點解咁多人負皮你
你帶出咗一個好實際嘅問題出嚟
肥絲話人錯字之餘仲要整多張簽名圖
未必個個接受到，本身大多數人都係覺得佢煩膠走入正經post搞事

成日人地係到果時就反，走左就黎懷念，永遠都係咁。阿gem呀林峰呀，上至明星下至高登紅人

反撚完幾年，冇左就話好掛住

仲有D小朋友講埋哂啲野懶好笑
Eg: 橙=慘

因為佢都成日別字錯字
又洗版

如果

事實佢真係好撚煩
一早block咗佢 wfc

其實我覺得幾好因為佢我而家打多左正字

一直覺得肥絲大隻幾好
唯一柒嘅 幫唔埋係左右光斗呢單嘢

而家兒登仔潮文唔識
曲線唔加“#曲”又唔識睇
諷刺同反話都唔識睇
大把直必腸衝出嚟柒
而家嘅兒登仲衰過嗰陣肥絲嘅時期
唔係話你笑佢低級有錯
不過而家嘅兒登走去笑人低級有啲好笑囉

❌左
✅咗

我同意

你睇下而家啲錯別字蝗語同鄉音字多到幾離譜先

真嗰陣全世界都瘋狂屌鳩佢

仲有個好似叫「你的日子如何」，都係消失咗

專追擊angelababy

明明當初你哋屌到佢仆街

仲有呂麗乳搖

其實無做錯
你睇睇出面幾多5p字

係你的樣子如何
高登會員編號：208766

有啲poat捉唔到錯字就講左右
根本唔係想捉正字
只係attention seeker嚟

咗同左差好遠喎
不過佢十次起碼有2-3次會柒係真嘅

錯在喺一個俾5p、mk霸佔咗嘅地方捉錯字

你的樣子如何係高登
Lihkg未開佢已經收咗山

你係咪戇鳩?

其實佢呢類玩法不嬲都係舊登文化一種

而屌9佢都係文化一種

好爽以前有d咩peter畀料，咪又係成篇潮文屌佢

典型cctoy

錯在連登仔都係獨裁底

is everyone all right

我會覺得你獨裁衰撚過警暴囉

打返啱個喺字好重要喎
係同喺成日黐埋一齊睇撚死人

仲有爆裂鼻毛真拳3啲阿婆裸照
佢哋幾時返嚟

前排想開po話掛住肥絲
太怕醜冇開到

有無人有想睇

傻鳩Cctoy潛咗水？

而家就120個like 當年佢日日捉正字就日日俾人屌仲要踢走個post過萬like 個個話因為佢捉正字所以要踢走佢

第一 佢都成日錯 無料扮四條
第二 人之患在好為人師 識得少少又要扮嘢 佢態度惡劣 自己錯唔認 人哋錯又雞蛋裏挑骨頭
第三 所謂5p字 有不少係假膠搞事特登打 假膠文化導致咁多炒舊post 錯別字 真假五毛 假膠文化先係連登最大問題

指出你錯字，捍衛正字，粵語文化就要bam
。

咪就係
證明連登仔好易被帶風向

肥絲講過噉先係正字，宜家肥絲走咗就畀人噉你老母屈支那仔。

真係慘
連登仔成日自命清高 點知同香港人一樣咁善忘
當日肥絲大隻係每個po唔理內容 都入去捉錯字 矯枉過正 影響正常討論先咁多人想admin ban佢

大家記得未?

我發覺連登仔係特別掛住啲gay佬

就是開不了口讓她知道

肥絲去咗邊

屌你都煩鳩事
而家你都負皮一面倒
係唔係可以bam埋你

抵死

肥絲成日貼羊b真樣狙擊佢

佢嗰時係 white bam圖被人ban喎

覺得煩咪block囉，直頭ban人唔比佢講嘢咁專制嘅

bam係因為佢出bam圖唔係因為順應民意

2021連肥絲都上埋神枱
Btw 依家連登係多左好多5p 字無人理嘅

0:37
are u all all right?
crowd: yes!!!!
no u are all all left
跟住即刻四個cross

alright***

屌

好撚on9

依家連肥絲大隻都升上神檯
當年個個仲當佢老鼠人人喊打

屌你啦, 呢樣唔理 嗰樣唔理, 咪搞撚到依家個撚個打字都求尻其其囉. 粵語文化就係衰係你呢撚樣身上

仲有錯別字 蝗語 同 鄉音字

係喺 個嗰 唔同意思㗎喎 都唔係乜q都要加

你都係想申請俾人屌你老母啫

有左光斗，有無右光斗

如果你有機會識左光斗做fd，你嘅人生會變成點？

呢個都經典

睇唔返個柒頭了

貼bam圖

我一直都係撐佢的

肥絲根本係做緊守護港語嘅行為，唔明連登仔口講話自己唔支那化，另一邊廂有屌人哋執鳩自己錯字，想點先？

而家搵唔返肥絲啲post啦
admin bam人連埋條友所有post都 del晒都戇鳩鳩

笑左
笑埋右

#2係肥絲？

如果講連登嘅話仲有 南極灰熊

肥絲大隻以前仲成日同黑撚大哥展開駡戰

講咗好多次啦
佢俾人bam係因為出bam圖

因為比人督穿左佢真身係連尼住

條過街老鼠喺舊登都俾人屌到仆街
過到嚟連登就扮晒正字刑警搏人注意

初初個個屌佢煩膠 但我覺得佢好有學識

多謝哂喇
希望唔好再返嚟

講中咗兒登仔
班吾系甘牙去人地認真po批鬥就得
肥絲老師要左左右右就嗌bam

ban哂上下左右前前後後

班吾系甘牙不知幾enjoy
得佢哋可以批鬥人
到人地捉佢「咗」「喺」「哋」就發爛渣

個、係、左、挽......不能算錯別字！除了5p字，其他能算錯別字麼！

唔難明㗎
同美國人投拜登一樣
殺到埋身佢地先會覺醒
但就算覺醒咗都會覺得佢負皮我係冇錯
有啲連登仔係咁㗎啦
殺到埋身先識反
冇比人強姦一排又閪痕想比人姦下

你會員編號細過我
你唔會唔知當時連登主流民意係撐佢定反佢
如果你扮唔知 同華春瑩嗰啲有咩分別

校園台傻鳩就算喇
前排學波台玩膠打殘體字
又智障又on9

你九成post都係cctoy
講緊你自己？

仲有書面語達人
好撚好笑

唔係因為佢提倡正字
係因為佢煩膠煩到影響其他人
開晒bot咁騎劫晒啲正經post
咪混淆視聽

on9

掛住羅定偉嘅中學遺憾post

好掛住無錯別字嘅連登

你咪撚On9啦
條撚樣雙重標準
只會去人地到搶第一話人錯字
佢自己成撚日都打錯字
人地屌佢就扮睇唔到

- 如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

佢俾人ban的確係因為bam圖,
但唔代表民意唔係咁
事實係勁多人都想admin無條件地 ban 9佢

真係好煩
唔明做乜會有人撐得落

成過萬正評話要block 左佢

最記得係左光斗
佢唔係因為覆/post bam圖先無咗個account咩？

係，我咪你手足囉

又嚟論資排輩，得你咁柒先會拎會員no.嚟J

會員編號都關事

點解咁撚多負皮

左✗ 咗

而家最過分係：起=喺，未=咪，都冇人屌，有時仲會完全扭曲成句意思

例：
我而家起床
我而家未食飯

好似原片係問 Are you alright
之後就問left

係撚因為佢捉字咩
因為佢矯枉過正同煩仲有寬己嚴人 自己打錯字就得

你係咪有讀寫障礙？
佢會員編號細過我即係佢資深過我呀
佢資深過我代表佢一定親身經歷過肥絲時期
唔係好似啲p牌仔咁道聽途說
你似一路上時事台一路打J打到上腦

所以俾你呢類人掌權真係仲大獲過而家個政府，我都唔妥肥絲但唔會好似你咁諗野

成班話掛住佢捉字出面好多錯字但唔見你哋一齊屌人用錯

提倡正字係冇錯
但佢真係煩撚過閪，又唔聽人講，自己錯咗又唔認

啲兒登仔係用呢家
“我呢家起床”

有冇原片link想睇返

真，當年ban左成個連登開晒香檳，而家黎玩懷念

其實佢點做到搶到頭幾個留言

佢好似bot咁惡意騎劫晒啲正經post
你覺得ok??
就算法治未死之前 法庭都會批出禁制令阻止啲令申請人煩擾或權益受損嘅行為啦

可能多咗新會然

垃圾正字塔利班都有人懷念
幾時懷念埋拉登呀

連董建華都大把連登仔懷念啦

狙擊佢嗰班咪最阻住討論嗰班

又少左個人俾人bully，好可惜

佢同班屈蝗語既撚屌一樣咁鳩煩

某程度呢個係最成功嘅gag
柒到盡頭就是型

19年個個情緒勒索，其實你唔想佢阻住討論 自己直接block咪得，Cctoy 最叻唔係咁咩？ 但又搞投票又盛 好撚肉酸

利申返先，唔係幫肥絲洗白，純粹討厭班Cctoy以為自己講嘅嘢係真理 要個個都順佢哋意

點解當時個個都覺得佢抵死

連登式民主

打5p字都算
依家有支那仔打大陸字

一定係想po 張評分紙嘅時候，㩒錯隔離張bam圖就send咗出嚟

粵語文化就係衰喺你呢撚樣身上
冇惡意提一提你

永久封鎖個功能唔係為左肥絲出咩

記得有成2萬個like支持ban佢

依家？

通常係 係=喺

成日搞到亂撚晒

可以申請開返d post